有無iphone巴絲係連登玩過呢啲功能

係出面輕㩒落個topic會有留名轉頁等等既功能

大力㩒用iphone 3D touch preview可以睇到個post入面既內容，仲會自己慢慢碌落去

頭盔: 是咪得我一個而家先知

慎入嘅po會用

要iPhone 6S或以上

Se撚

去買新iPhone

差啲唔記得左以為SE係sony ericson

冇